年年個個屌Apple屌到上天，跟住又係個個狗冲

留名3個月後周街Iphone Xs Max

利申： 狗冲

屌嘅目的係叫炒家咪撚炒
咁真用家先有機買

咪撚講出黎啦 DLGH

屌你老母講出黎做乜柒

你都識講啦 係狗 果d 咪衝